飯意粉薯菜你點揀

我先

薯菜 ＞ 意粉 ＞ 飯

好鍾意食薯條

same

飯>意粉>薯菜

十十>反>立

好多時要薯菜姐係冇飯冇意粉

意粉>飯>薯菜
雖然鍾意食薯條 但唔會唔夠飽咩

會揀意粉 因為飯屋企大把
意粉唔食唔會特登去買
至於薯菜加埋塊扒都唔夠飽

為咗薯條唔理得咁多啦
我食開個間仲要係薯角唔食唔得

意薯飯

薯角叫唔飽

所以我會叫多兩份薯角

意粉=飯>>>>>>>>>垃圾薯菜

意粉>薯菜
唔會叫飯

yorkshire pudding

食過一間薯菜係得菜，早知揀飯/意粉

我都試過，嬲到我 得啲紅蘿蔔條同垃圾菜

飯>薯菜>意粉

Pish

飯>薯菜=意粉
好撚鐘意食飯
不過好多時都要睇食咩同個汁

明明就好鍾意食薯條/角，得垃圾菜我都好嬲，所以絕大部份時間都係揀飯，夠飽啲

試過中伏有間餐廳出薯溶 我當堂喊咗出嚟

寫過有間餐廳有飯 意粉 薯菜 仲有淨菜

飯桶

all